【中資回來？】高力：內地經濟漸復甦 或成港樓市增長動力

【中資回來？】高力：內地經濟漸復甦 或成港樓市增長動力
【地產】 25分鐘前

"高力國際指，內地資金正在重返本港房地產市場，報告指，去年全年境外投資者在本港房地產交易中，內地資金佔61%，今年上半年已攀升至98%，是2012年後的高位......"

咪又係要劈價, 整幾單破頂黎睇下先講啦

收割一波又一波既菜

岩嫁啦
唔托住啲樓
香港人點賣樓拎錢移民走

有冇可能大陸佬會自己走先呢？. LM

一雞死一雞嗚

大陸佬似賣樓走人多
呢排有時見大陸佬劈價沽

多謝都嚟唔切

復 邊撚到復呀睇過
D支那廠我係呢個月未見過差撚到咁

認真 快啲炒起啲樓佢啦 大把人想出貨移民 最驚佢唔嚟香港接貨咋 呢家香港越嚟越似大陸 佢落嚟把托咩